[MIRACLE] OH MY GIRL討論區 (31) NONSTOP回歸大發

Oh My Girl（韓語：오마이걸）為WM Entertainment在2015年推出的八人女子團體。隊長：Hyo Jung 成員包括： JinE、Mimi、YooA、SeungHee、JiHo、Binnie及Arin。「OMG」為經紀公司首度公布的宣傳話題。2015年3月30日，WM Entertainment正式公布新女團的團名為「Oh My Girl」。

2015年 :
3月26日，WM Entertainment透過SNS公開新女團成員人數、姓名、長相等等資訊，預告即將加入今年度的新女團大戰。隨後每天都有新預告的推出，直到3月30日正式公布了新女團的團名。

4月20日，官方公開Oh My Girl的出道單曲《CUPID》MV和第一張迷你專輯《OH MY GIRL》全輯音源，同天舉行Showcase宣告正式出道。

10月7日，官方公開第二張迷你專輯主打歌《CLOSER》MV。《CLOSER》由為少女時代歌曲《Lion Heart》作曲的製作人Shaun Alexander，以及為EXO《Growl》作詞的徐智音(音譯)共同打造而成，富有夢幻色彩的歌曲氛圍以及表現純真少女心的感性歌詞令人印象深刻，其編舞走位加入了12星座的意象，引起了話題。

2016年 :
3月21日，官方公開先行曲《一步兩步》音源，此曲收錄於第三張迷你專輯內。

3月28日，官方公開《PINK OCEAN》全輯音源和主打歌《LIAR LIAR》MV，並舉行回歸Showcase，公布粉絲名為Miracle。

5月19日，官方宣布Oh my girl 將於26日發表改版迷你專輯《Windy day 》，專輯除了收錄《PINK OCEAN 》音源外，更收錄了兩首新曲《Windy day》、《Stupid in love》，以及先前已經公開音源的《LIAR LIAR》中文版，總共以八首歌曲發行。

2017年
4月1日，官方 YouTube 公開收錄曲《Perfect Day》的(OH MY BOY特別版)預告。2日公開主打歌《Coloring Book》的MV預告2，3日官方公開《Coloring Book》全輯音源和主打歌《Coloring Book》MV，並於4日舉行回歸Showcase。

10月30日，WM娛樂於官網及新聞媒體發佈聲明，成員JinE因健康問題將解除合約退出團體，團體以7人體制繼續活動。

2018年
1月6日，官方 YouTube 公開主打曲《Secret Garden》的Spoiler Teaser預告。7日公開主打歌《Secret Garden》的DANCE預告，8日官方主打曲公開《Secret Garden》MV預告。 1月9日韓國時間下午6點公開《秘密庭園》全輯音源和主打歌《Secret Garden》MV，同日日舉行回歸Showcase。

1月10日韓國時間凌晨3時，主打歌《Secret Garden》佔據6個音源實時榜，Melon二位、Soribada二位、Mnet十位、Naver Music二位、Genie二位和Bugs一位，成為出道以來成績最好的一次。

1月23日，於The Show獲得出道以來首次音樂節目一位。1月24日在Show Champion中獲得一位。

3月22日，官方公開第一張Teaser照 오마이걸반하나 後，公布將於4月2日回歸並以特別UNIT《OH MY GIRL BANHANA》為團名發行POP-UP 專輯(POP-UP 專輯是指OH MY GIRL的特別UNIT專輯，不只是部分成員而是全體參與的專輯)。

3月27日公開專輯主打歌《바나나 알러지 원숭이》歌詞並由將孝定.Binnie.Arin三人演唱,而《하더라》則由其餘成員(Mimi.YooA.勝熙.祉呼)演唱,收錄曲《반한게아냐》則為勝熙solo曲。

4月2日韓國時間下午6點公開POP-UP 專輯全輯音源和主打歌MV。

日本出道
OH MY GIRL BANHANA將發行《對香蕉過敏的猴子》的日文版專輯,並預定在8/29以『バナナが食べれないサル』為主打曲在日本出道。

9月10日推出第六張迷你專輯《Remember Me》，主打曲為《불꽃놀이》。9月18日，在 THE SHOW中獲得一位。

2019年
於4月20日，一期粉絲見面會上結尾公布將於5月8日以出道以來首張正規專輯回歸。5月14日，在 THE SHOW中獲得一位。5月15日，在 SHOW champion 獲得第二個一位。5月16日，在M COUNTDOWN獲得第三個一位，這也是OH MY GIRL出道以來在M COUNTDOWN中首次的一位。8月18日在人氣歌謠拿下第一座三大無線台一位。

問候語
「찾았다~ 오마이걸! 안녕하세요. 오마이걸입니다.」
(找到啦～OH MY GIRL！大家好，我們是OH MY GIRL。)

成員簡介:

藝名：Hyo Jung（효정）
本名：崔孝定（최효정）Choi Hyo Jung
出生日期/地點：1994年7月28日（24歲）韓國京畿道安養市
隊內擔當：隊長、主唱

隊長主唱的實力
在練習室Vlive彈唱IU既Secret

藝名：Mimi（미미）
本名：金美賢（김미현）Kim Mi Hyun
出生日期/地點：1995年5月1日（23歲）韓國濟州特別自治道
隊內擔當：Rapper、領舞

充滿帥氣的Rapper MiMi

Mimi跟YooA 合唱尹美萊的Black Happiness

藝名：YooA（유아）
本名：柳諟我（유시아）Yoo Si A
出生日期/地點：1995年9月17日（23歲）韓國首爾特別市
隊內擔當：領唱、主領舞

YooA 超帥氣的MJ Smooth Criminal 比賽舞台

藝名：SeungHee（승희）
本名：玄勝熙（현승희）Hyun Seung Hee
出生日期/地點：1996年1月25日（22歲）韓國江原道春川市
隊內擔當：主唱

勝熙的主唱實力

[Moonlight paradise] Seung-hee(OH MY GIRL)- Slow Motion 20160407

藝名：JiHo（지호）
本名：金祉呼（김지호）Kim Ji Ho
出生日期/地點：1997年4月4日（21歲）韓國忠清北道沃川郡
隊內擔當：領唱、領舞、門面

JiHo性感爆棚既成人禮舞台

藝名：Binnie（비니）
本名：裵有彬（배유빈）Bae Yu Bin
出生日期/地點：1997年9月9日（21歲）韓國江原道春川市
隊內擔當：副唱、形象

唱功不差過主唱既Binnie 既 Heize - Don’t know you Cover

藝名：Arin（아린）
本名：崔乂園（최예원）Choi Ye Won
出生日期/地點：1999年6月18日（19歲）韓國釜山廣域市
隊內擔當：副唱、領舞、忙內

隊內的撤嬌擔當

已離團成員:

藝名：JinE（진이）
本名：申惠眞（신혜진）Shin Hye Jin
出生日期/地點：1995年1月22日（23歲）韓國慶尚北道浦項市
隊內擔當：副唱
因病於2017年離團

音樂作品:

迷你專輯：

首張迷你專輯《Oh My Girl》

發行日期：2015年4月20日

1.OH MY GIRL!
2.CUPID
3.HOT SUMMER NIGHTS
4.應該要好奇 (궁금한걸요)

[MV] OH MY GIRL(오마이걸) _ CUPID

第二張迷你專輯《CLOSER》

發行日期：2015年10月7日
1.CLOSER
2.Say no more
3.Playground
4.Sugar baby
5.Round about

OH MY GIRL(오마이걸) _ CLOSER

OH MY GIRL(오마이걸) _ CLOSER (Performance Ver.)

第三張迷你專輯《PINK OCEAN》

發行日期：2016年3月28日

1.LIAR LIAR
2.B612
3.I Found Love
4.Knock Knock
5.一步兩步 (한 발짝 두 발짝)

오마이걸(OH MY GIRL) _ LIAR LIAR

OH MY GIRL(오마이걸) _ LIAR LIAR (ver.2)

第三張迷你專輯改版《Windy Day》

發行日期：2016年5月26日

1.Windy Day
2.Stupid in love
3.LIAR LIAR
4.B612
5.I Found Love
6.Knock Knock
7.一步兩步 (한 발짝 두 발짝)
8.LIAR LIAR（中文版）

OH MY GIRL(오마이걸) _ WINDY DAY

夏日特別專輯《Listen To My Word》

發行日期：2016年8月1日

1.내 얘길 들어봐 (A-ing)
2.한여름의 크리스마스
3.Je T'aime
4.거짓말도 보여요

OH MY GIRL(오마이걸) _ Listen to my word(내 얘길 들어봐)(A-ing)(Feat. SKULL(스컬)&HAHA(하하))

第四張迷你專輯《Coloring Book》

發行日期：2017年4月3日

1.Coloring Book
2.Real World
3.Agit
4.In My Dreams
5.Perfect Day

OH MY GIRL(오마이걸) _ Coloring Book(컬러링북)

第五張迷你專輯《Secret Garden》

發行日期：2018年1月9日

1.Secret Garden
2.Love O'Clock
3.Butterfly
4.Sixteen
5.Magic

OH MY GIRL(오마이걸) _ Secret Garden(비밀정원)

《OH MY GIRL BANHANA》POP-UP專輯

發行日期：2018年4月2日

1.Ukiuki waikiki(Intro)
2.바나나 알러지 원숭이 (孝定.Binnie.Arin)
3.하더라
4.반한 게 아냐(勝熙SOLO)

[MV] OH MY GIRL BANHANA(오마이걸 반하나) _ Banana allergy monkey(바나나 알러지 원숭이)

第六張迷你專輯《Remember Me》

發行日期：2018年9月10日

1.불꽃놀이(Remember Me)
2.메아리
3.Twilight
4.Illusion
5.우리 이야기

[MV] OH MY GIRL(오마이걸) _ Remember Me(불꽃놀이)

第一張正規專輯《The Fifth Season》

發行日期：2019年5月8日

01. 다섯 번째 계절 (SSFWL)
02. 소나기
03. 미제 (Case No.L5VE)
04. Tic Toc
05. 유성 (Gravity)
06. Crime Scene
07. 심해 (마음이라는 바다)
08. Vogue
09. Checkmate
10. 다섯 번째 계절 (SSFWL) (Inst.)

[MV] OH MY GIRL(오마이걸) _ The fifth season(다섯 번째 계절) (SSFWL)

夏日改版專輯《Fall in Love 》

發行日期：2019年8月5日

01. BUNGEE (Fall In Love)
02. Tropical Love
03. 다섯 번째 계절 (SSFWL)
04. 소나기
05. 미제 (Case No.L5VE)
06. Tic Toc
07. 유성 (Gravity)
08. Crime Scene
09. 심해 (마음이라는 바다)
10. Vogue
11. Checkmate
12. 다섯 번째 계절 (SSFWL) (Inst.)

[MV] OH MY GIRL(오마이걸) _ BUNGEE (Fall in Love)

綜藝節目:

專屬節目
OH MY GIRL Cast

OHMYGIRL SKETCHBOOK

找到了 Oh My Girl

Oh My Girl的Miracle遠征隊

全體綜藝
Weekly Idol
151104

160810

170412

180919 半集

190508

Idol Room
180911

190108 豬年特輯(YooA)

190806

After School Club
151027

160706

181002

個人固定綜藝
Girl Spirit(勝熙固定)

偶像戲劇工作團(YooA固定)
(連事前會議/製作過程)
(劇集正式開始)

食糧日記(YooA固定)

BONUS
蒙面歌王
勝熙

孝定

沙沙

Binnie

Queendom
初舞台 - Secret Garden

交換舞台 - Destiny (原: Lovelyz)

FAN VOTE舞台 - Twilight (Vampire Ver.)

決賽新歌舞台 - Guerilla

開Post Template:

OH MY GIRL 影音整理 by PTT
全綜藝、舞台、電台、Vliv影音整理
每次有新節目都會持續更新

仍然活躍有幫手做翻譯的Twitter ACC:

🐤병아린🐣Arin🐥(@yellow_arin)

YOOA JAM🍯(@YOOAJAM) 님을 확인해 보세요

OhMyTweets 💙 Oh My Girl translations(@_OMG_tweets)

OHMYSubs(@OHMYSubs)

sgt.ottersberg(@sgtottersberg) 님을 확인해 보세요

미라클_回💕(@MiracleSinB)

OMG(@beamjiim)

見到有啲新片
新po 留名

宜家應該所有成員都有片了

邊正到

留

Arin世一

Arin c位

Comeback在即同大家玩下遊戲
一齊估下回歸空降melon幾位
最近既有精美禮品一份
p.s. 如果無估中以最接近計, 差值都相同以空降位置+0.5計

無伏

新PO再講多句
期待緊421可以有好耐冇試過既齊人團體VLIVE

9

10

lm

new po lm
我估6

腎飯留名

新po LM要大發

一件衫兩個用

屌

睇黎最近WM/班女有錢咗
Jiho條腰掛住“CHANEL”
沙唯一果塊布都係CHANEL

應該有贊助?

同我第一反應一樣
園園個代言真係好攪笑

不嬲d衫租架咋

手機桌布版

Shasha件衫會唔會太少布

隻碟會唔會有齊七隻

官咖話Random 7抽1

擔心义園窒息

Binbin

定兒煮飯仔

第一張

應該好辛苦

我諗起沙沙張gif

冇人po 我po

主唱大人

我成日都覺得勝勝幫自己化妝重化得好睇啲

佢要露齒笑先好睇

留返俾你po

咁啱po完twitter先過黎po埋 唔係我都懶

diapatch龍友今次d相好似無之前咁靚 定係因為轉style扮cool唔笑睇唔慣

平時嘅沙沙係公仔
相嘅沙沙係女強人

佢同binnie兩個人開live個次勁靚

新post留名，嚟緊cb大發
最緊要個個健健康康

小女孩長大了

牙沙牙邊
牙沙無蔭世界級

到底會唔會變左係森系膠歌

個髮色幾襯佢

撞鬼 睇緊今期MMTG突然間見到下個禮拜預告係OMG

缺Jiho

唔要highlight可能好D 我見teaser張相都好似無做highlight

想問個主持係邊個?

JaeJae 依家好似興呢D hyper既主持

唔知今晚teaser係咩呢

下 今日又出垃圾相 反高潮

好似大富翁

吊住你班友癮

呢位大神係咪走火入魔

個個miracle都等CB等到痴左線

Cafe寫Game scheduler 可能真係同個日程有關, 聽日係makeup room

以往回歸通常第二/第三日會出回歸日程，今日都第四日，如果今晚無出正式日程，咁我都覺得哩個就係回歸日程
係既話都幾有想法

【Newsen獨家】[OH MY GIRL出演《認哥》，正式展開回歸活動]17日，據Newsen獨家報道，OH MY GIRL全員參與了於16日進行的《認識的哥哥》的節目錄制，正式展開回歸活動。此次是組合時隔2年零5個月再次出演該節目，令人好奇她們將與哥哥們展現出怎樣的化學反應。組合新專將於韓國時間27日下午6時公開。

正佢地上認哥肯定好好笑 終於比我等到
上次個密室逃脫無空間比佢地搞笑

會唔會係上神童果Part

正呀 終於到我地上到認哥啦

神童果Part都好笑呀 張老師+神童兩個依家仲好笑過正片

大發

Teaser Player 1
笑到你心裡發寒定

張圖喺IG要掃一下先見到既

WM做野

自己貼D相好似仲靚過張Teaser喎

點解冇啦啦晏晝有相

有冇燈神燈下佢

燈完都係膠歌只不過唔係森系

咁今晚重有無

定定有額頭係靚女好多

阿定好sweet

定仔好QQ

原來定兒之前劇透咗

唔係一件__兩個用就得啦

咁唔岩SIZE
ARIN 定仔

痴線 收埋都唔收埋

新歌劇透 好似膠唔哂

沙沙

Jiho新片

仙氣

個髮型

又有Jiho

到底今日係咩呢

勝勝好qq

所以日程表去咗邊呢究竟

金美賢世界第一

Jiho世界第1

個攝影師唔係好掂

沙沙著返多啲衫

化妝師都唔係好掂

呢個髮型真心唔掂

原來Mimi都跳過

呢幾日真係好幸福 啲消息多到

OMG專業事故現場

今晚7點有 SBS Dancing Idol
大家記得支持下沙沙

原來咁多Yum Yum Song受害者

今次comeback感覺色調以紫色為主
以前有冇其他女團以紫色色調comeback過？

《DANCING IDOL》full episode
大家快D擔定櫈仔埋位啦

咁著幾靚

沙沙套衫靚到

定定夜晚訓覺會唔會發惡夢....好多怨靈....

佢會kiyowo kiyowo咁好開心瞓著

嗰條友點睇野

認哥預告

全體單獨

邊尼vlive

哇 好耐無見邊開live

依家預告即係25號播？又偷跑新歌？

I'M BACK for another live translate!! - tune in for Binnie's one now!

@Yellow_arin 話做實時翻譯

Bin扮勝勝勁似

點解今日係Dice zone
點解Dice zone係歌list

有兩首Steven lee 作曲

主打又係Steven Lee+徐智音 有D安心

[VLIVE] Binnie confirmed again that she's rooming alone

so if I'm not wrong, their roommates are
🚪 Hyojung & Seunghee
🚪 YooA & Arin
🚪 Mimi & Jiho
🚪 Binnie

#오마이걸 #OHMYGIRL

好似印象某次之前V已經講過下咁

好似有幾次開v都有提過下，不過我淨係記得主唱line同房

今日擲到8 即係去到Secret Zone
好呀，完全唔知係咩

我終於明，要去IG睇數字

哇 原來係咁玩法幾有趣喎

笑死 點解連扮非成員都咁似

200419 WM Entertainment: "At 12PM on April 21st, 30 seconds of the title track 'Nonstop' will be pre-released on the short-video platform TikTok."
Oh My Girl's 7th mini album will be released in full at 6PM on April 27.

呢隻紫超正超靚

勝熙綜藝能力真係好強 cls

勝

沙

Hyojung wrote a comment in the preview of ‘Knowing brother’ “We finally came out as a whole group. Ugh! I'm so looking forward to it. I'll definitely watch it on time. The harmony of OhMyGirl and knowing bro is “HONEY”. I can't wait to see you."

自己的綜藝自己宣傳既概念

孝定: 靠WM等執笠

youtuber 定

上哂癮

arin

今日依輯相唔錯

乂園[bombBinnie個化妝同個頭咁狂野既

見到呢輯相我又有少少期待新歌係remember me 2.0

原來哩隻真係佢隻Worry黎

乂園痴線架

睇完相由本身諗住會Colour Book到而家幾有期望

一日未出mv都無人知concept係咩 每日都顛覆大家想像一次咁款

今日擲11 今晚係Chance

今晚有無vlive

可能會開tictok

有冇人覺得今次轉look黎講勝熙係最成功個個

個人覺得佢今次啲teaser相影得真係好靚 張張都好靚 粉毛好襯佢

今晚會不會開v倒數5週年

認同本身性格wild粉毛襯佢

mimi 都好靚

agree 紫色one piece裙個輯靚到

玩抖陰

屌那星唔想down 抖陰呀

Twitter暫時都有link入去，唔洗down

我覺得勝勝黑髮靚啲 同埋上次Jiho bungee染得太屈機 有啲比較

牙勝呢隻色岩我睇多啲

勝勝cut

掛住

ig 張圖即係點 今晚11點有咩野睇

一陣有周偶Vlive 又有得盡情aegyo啦

WEEKLY IDOL 回帶

生勾勾既Jiho呀

邊邊個highlight頭真係好MK

成日影埋個心口到做咩

見到6:40習慣減一攪到miss左

REPLAY睇返

睇replay囉

咁快錄完周偶又開電台 下星期唔知有無showcase呢

如果一陣有5週年倒數既話佢都幾忙

真係開

7人V

係Jiho呀

都唔洗一陣

屌 孝定影分身

5週年Vlive！

辛苦晒呀定 久違7人V

Arin

好掛住Arin既高音笑聲

果然許願成功
許多次, 開到超過11點一齊倒數過

覺得咁早開係因為會提早熄等大家去睇Teaser

牙邊淨係食士多啤梨

sporty沙沙

係廳睇vlive俾勝熙笑聲嚇親

7人v

開vlive聽avengirls

arin 高音

唔可以係屋企人隔離睇 嘈到

定定又痴實勝熙

沙沙今日個look幾好

我宜家先知avergirls唔係live

沙沙出街look靚過打歌look啦

咁快就要準備完

Miracle thankyou

不如開到食完個蛋糕先丫

完左？

不停Loop緊

哦~ 英文 英文~

開新live分幾鐘就完

完得咁突然既 話我聽係手機無電ok?

再開番禁入去都係講bye bye

唔好意思
係因為要食蛋糕

5周年咁就完

沙沙 COOK放再見

等我地黎回顧下週年vlive係食咩

1週年 炸雞

2週年 蛋糕+炸雞

3週年 炸雞+零食

4週年 檯

今年 weekly idol送既cupcake同蛋糕

專一只食國民代表飲食炸雞 同生日代表蛋糕

一開就byebye 十一點前應該會再開掛

大家唔好再睇櫻花要番黎專一睇孝定啦

5週年

五週年粗卡
成長女團終於有起色

5週年喇 變老人團喇

5周年粗卡嘿

5週年粗卡

咁多 nananana係咪馬騮歌黎既...

有句I have to go to the bed by night
I go to school by bus 啲fd

估唔到今年因為回歸早開V左
不過見到完全體都好開心

sometoon 第一話

睇唔出Jiho去左咩地方🤔

男神Binnie

膠 2016

又miss 左live

me2等沙沙V

Jiho

五週年粗卡，入坑入得遲

BAM 2.0

唔會遲呀 成長型女團 依家先開始俾大家見到佢地既魅力

nananananananananananananananaa

首歌詞咁清新可愛 充滿少女心 但係啲相又咁狂野
媽吖 我好混亂吖

麵包超人嗰樣

咁快就追咗2年
大家都老了

Binnie真係好正染咗個頭仲正咗

Good Morning Miracle
今日11點就有30秒試聽 係咪膠歌一聽就知

依個譯得好啲，歌詞好清純

太遲入坑 miss左好多野
5週年粗卡 希望可以一齊見證未來10年20年!!

都係出mv嗰日先知有冇炒車

試聽有啦 邊有30秒

30秒

實感都係得6秒

唔伏又唔係好好聽嗰d

想像唔到首歌會紅

仲要係主打。。。冇了

幾洗腦丫，聽完會想聽多幾次

暫時睇好似Bungee重好啲，睇定啲先..

幾catchy 啱哂韓狗taste

我覺得唔差喎目測韓國人應該ok鍾意呢type

好似係Jiho今年第一次出twitter

通常大家係邊度買碟架

我都覺得唔差 幾洗腦 但唔知邊到春天

[OH MY GIRL SKETCHBOOK 2] EP.08 Arin新劇花絮

今晚第一集？

今晚預告，聽晚第一集

我通常揀最方便既CD Warehouse買
因為附近有

黎緊咁多活動
22 少女世界
23 唔知咩黎嘅節目
24 7pm 團V
25 Knowing bros
27 回歸
29 週偶

引哂D路人飯黎聽膠歌

Arin vlive!

個背景仲未拆

環保公司WM

睇Arin live個耳機係特別大聲..

佢一笑個下 我隻耳仔
不過佢咁qq就由佢啦

5週年多圖

琴晚團體V中字

有D翻錯/翻唔齊 但大致8,9成都正確
如果基本上唔識聽韓文既可以睇

聽到會開心左

定定

但求新劇少/無咀戲

漫畫個女主無仔唔知佢有無改到

佢真係好好

唔知幾時，但binnie靚到

Cr. twitter @OMG_PAPERPLANE
定兒真係個好隊長

好聽呀 上面仲有歌詞

Roommate Hyojung left comment on Seunghee’s post:
“I woke from sleep.. I wondered what Seunghee was doing and now I know she was writing this..❤️ our Seunghee TT So kind and pretty and hard-working.. Each of our member is so precious❤️❤️ Ilysm lets always laugh together❤️”
Cr. @YOOAJAM

阿定擺明係見勝熙po咗官咖先發現自己漏咗

室友line

笑死，Youtube個VR version原來係因為按錯
睇完佢地兩個長文可以安心睡覺

哇 今晚d相 又係同首歌完全夾唔到

好難捉摸喎，Bin變返唔係mk頭

想像緊依個look配首歌，應該好型

如果呢個先係真造型就吸飯啦
牙沙牙邊好型

睇住張相背景 諗起Jiho5週年vlive講今次MV同相一齊拍
即係又係特效MV，又無外景啦

CG女團 依家時勢更加大條道理唔俾出去

勝勝都靚到

定定尋日up嗰首英譯

Cr. @OMG_PAPERPLANE

唔知點解有種avengers既感覺 笑死我
但個個都好靚呢輯相

依家先知第一首錄係hot summer night
勝熙啲長文幾好睇

呢個係OMG第一次係公演唱hot summer night
真係個個都好可愛

信和同gmarket

Road to Kingdom 有沙沙睇

淨係睇得明21號下午

quote 錯自膠

21下午沙沙參與左錄影，30號road to kingdom首播，睇下ONF可唔可以靠依套嘢翻翻，本來唔會睇，淨係睇有Yooa嗰集

我都係 其實同男團合作嘅舞台好多都好好睇 記得有次同Astro 跳 睇到我

奶圓娜麗

睇Quest卡今晚應該highlight medley

Arin網劇 少女的世界 EP1 (內建中字）

邊

Ig shop唔洗煩

同astro果個stage 真心好睇

補埋琴晚定兒官咖既中翻

崔arin套劇cute到十幾分鐘既劇睇左半個鐘

勝勝OST合集

搵ARIN做醜女真實咩

成粒鐘，可以睇到佢地初初出道個樣

定定表示和平

海格頭真係幾靚女都carry唔到

搞唔掂喎呢個頭

highlight medley

咁樣聽好似又幾正
中間有首係Binnie Arin兩個唱？

title好似唔錯喎

愈播愈好聽

唔差呀
感覺又係開心歌

Dolphin幾好聽

呀 快D 27號啦！！！！！好想聽哂全首

好難代入

我已經當咗佢係做自閉兒童，唔識同熟悉既人交流所以D人唔鍾意佢算

其實漫畫入面娜麗都唔係特別醜呀 只係以前肥妹(符合哂Arin)所以自信感低D同其他3個太靚啫

arin真係好正
個怕醜樣

聽到TEASER立即想轉空降再前D

7

幾掂wo首主打 啱我口味 但聽左好多次都唔知一開始係邊個唱

點解裡面冇隊長嗰名

我估邊 跟住臨轉歌前adlip lalala係勝

後面應該係勝 前面把聲真係覺得個個都唔似

oh no yeah yeah分唔到jiho定邊
going non"stop"最後stop個發音似邊

早晨
朝早聽番以前d highlight Teaser 原來Liar Liar都幾fake下

Secret Garden同SSFWL真係最世界級

呢條片將nonstop預告3段主打連埋一齊 就咁聽落又好似唔錯 有D似Winner Really Really? 不過真係似夏天歌多過春天歌

更新 如果發現無你個名就打多次
另外如果撞咗可以唔洗轉, 同一個位置唔好多過兩個人就得

WM reupload咗Highlight Medley
加番阿定張圖喺Dolphin到

聽完highlight medley，啲歌都幾啱我口味
有返啲期待

好柒

showcase

其實已經透露左好多 估唔到會有3段唔同part做teaser

同志

MMTG (缺Jiho)

最尾果段新歌劇透透咗好多野，但又好似無透過咁

MCD下期預告

認哥

BAM嗰part好似話Binnie猜輸左所以入隊

得一集 仲以為有兩集添

勝熙扮jiho 個樣 笑死我

有短短地既副歌編舞睇

沙沙
首歌真係好夏天

Mimi套衫幾靚

之前既雙主唱綜中字出

定兒連跳舞都cute過人

佢一出現成套舞感覺唔同哂真係笑得好歡樂

我心中的抒情曲-合作舞台分數

尹賢旻x趙賢雅 88.6
文世潤xNoel 88.4
金東炫xBobby Kim 78.4
劉宰煥x崔孝定 77.7
張聖圭x李海莉 77.6
朱宇宰x權珍雅 76.8

下，高過李海莉

今晚六點有二期V

有無搞錯 明明定定和音同李海莉差幾萬個grade

不過呢個節目班仔先係主角 可能啲評判決定分數嘅時候主要係評啲仔

Glance TV出番喺k房阿定唱 love, ing 同埋 勝熙唱Let it go既片

勝勝多圖

十幾分鐘之後FANSHIP有V睇

全部有得睇既就7點

係咪睇佢地玩大富翁

真係有盒大富翁喺到

Jiho幾靚

女老師Jiho勁正

Unboxing

嘩，係album unboxing

想同佢課後授業

個妝

好溫馴

拎左張氈遮對腳嘅

Arin唱功

乂園呀

Arin竟然會唱兩句

係咁打美賢

一位公約今次訂難D都唔驚啦

牙定又黎

咁快完

走音

睇埋2集劇，就夠鐘睇7點

上面堆巴打個個都有fanship

sad but true

你無買咩

套劇好GL

個fd咁幫佢

Oh My Girl used to do regular concert which were greeted with widespread critical acclaim in the media, including Japan Today, Japan News, Japan Times Online and various cultural websites. Their concert tour of Malaysia has attracted popular acclaim so far. This far, their song "Rain" has met with high international acclaim by the media including Oriental Daily, Southern Daily, South China Morning Post, Hong Kong Economic Journal and several other cultural websites.

新飯 miss 左 係咪會再開番

一年要課金一次

準備到哩個

睇住佢抽但隻隻都唔一樣既
都唔知係咩身份

睇黎係我搞錯咗

個個妹都圍攻孝定先

阿定係咪永遠都要係第一個輸

mimi

玩乜

原來宜家先正式開始玩狼人

笑死

留名肥定第一個比人投死

yooa

+1

Jiho好型

第一晚比人射死咗

咁都有得續命

可能自己殺自己都諗到

要死既始終都要死

PD都忍唔到笑

慘絕人寰既命案

孝定食糖真係好小學生

定定表示第一次咁長命好開心

錄音公仔

今晚就咁錄音都當teaser出？

有冇人睇左勝𤋮套烏龜頻道

睇咗演技幾好吖

早晨 今晚就有認哥劇透啦 sai ja sai le sor賴

好似Secret Garden都係咁樣 上左認哥先出mv teaser 隻開花舞果陣一睇就覺得痴左線

開花舞真係女團史上最仙

情侶合照咁

又逼我睇邪教

下 5點出MV teaser

你估唔係想提大家睇認哥點知出錯咗MV Teaser咩

CG世界又幾靚

SG平行世界

永遠CG無外境

本來成個MV都好型 阿定一出黎就

認哥等陣 8點直播

死守本放

開始啦

首先黎首SG先
幾時會再跳一次Closer

曾經既音源2位

果然係JIHO, 咩都敢講

下面即刻靜哂

係喎 yooA同巨人去過農場

反應達人OMG

循環再用時間

咁快已經半個鐘

定定個pat太肥

著褲真係笑死

係咪唔記得咗自己係女團

唔係女團 仲係仙女團

正呀喂

低音PART

哇！！！！！！！！！

配埋舞同預告個feel完全唔同

隻舞唔差喎...

驚六預告

TWITTER睇住先

一分鐘超長劇透 慎入
正到癲

好聽啊mimi段rap好型棍子

今次comeback真係算多資源

問答勁快 仲想FF下有兩集

仙女團

園園

一集播幾耐？

通常90-100分鐘

聲音導演今集之後應該要去驗耳

救命笑死邊邊同定好落力

幫NCT宣傳仲多過OMG宣傳 下個禮拜仲係對手黎

段rap 好正

本身就唔係人地對手

太耐無睇 依家玩呢個新game黎 好難

肥定廢到

勝熙愛子拍子超勁

個樣想罵人

200425 naver熱搜
一位 YooA
二位 效定
七位 OH MY GIRL
十位 Binnie

糖隊勝負欲真係好癲

never tv都上埋去就好

呼呼is back

癲左

效定點解可以咁攪笑

又有少少MV劇透睇

Arin單眼

雙忙內

貼多次新歌 一分鐘劇透版

MV=DANCE PERFORMANCE
WM搵次比D心機得唔得

Arin wink

今次配色真係紫副連成個MV都勁紫

Arin又變番黑髮
所以佢打歌頭髮會係咩色呢

呢段最好笑 我覺得除左跳kick it之外呢段係韓國都會紅

全場幾大反應

個retweet數

keep住熱度去星期一

宜家睇多次，最好笑係Jiho講完之後，佢地問果句“누구？”

原來頭先SG有入過Bug's #100

老實講，我覺得bungee好聽啲

200425 認識的哥哥 EP.277 中字

訓醒即刻睇
yooA跳舞果度孝定勝熙reaction

題外話，競猜空降活動今晚12點截止，未估/想改就快D留言
個人預測22

睇完認歌覺得新歌都幾ok
可能本身exceptation低

Top 24 Girl Groups with Highest Ratings on Knowing Bros

1. SNSD = 6.071% (E88)
2. TWICE = 5.928% (E152)
3. Apink = 5.710% (E134)
4. EXID = 5.207% (E157)
5. #OhMyGirl = 5.008% (E227)
6. SNSD = 4.905% (E89)
7. BEG = 4.824% (E202)
8. TWICE = 4.823% (E76)
9. BlackPink = 4.693% (E87)

唔好咁痴線得唔得

加油

聽日回歸仲咁得閒開cooking v

2000萬心心公約

2000萬心心公約 之 沙沙煮飯仔

佢一個人煮, 後邊有幾多個工作人員睇住佢

重以為沙沙唔記得左 (我已經唔記得左)

佢整緊泡菜？

驚佢整親多D

Online fs?

Jiho飛身錘擊好有動漫feel

呢個真 一番黎0秒Cooldown已經入番狀態 好感動

希望佢心情可以輕鬆啲咁開開心心comeback 唔好咁大壓力

唔知今晚11點仲有無野睇呢

po張彩色馬騮做乜9

係熊人

瀏海沙

聽日showcase係咪無現場觀眾

又有D似WM本人

希望有一位畀Mimi做生日禮物

cls

玩拍子game 效定肉緊到樣都唔理 笑死我
估歌game同虎東嘈交 睇到覺得尷尬

暫時聽落 我自己覺得今次洗腦過bungee 好似㩒聽d 覺得音源應該會唔錯

Binnie話食咁多果到係以前定出道後

應該前

真呀

仲有fs攪咩？

出道後咁食其他人點忍

你終於入黎

今次cb幾好呀

幾點有音源成績睇?

聽日1800

食量好驚人

今晚終於清哂所有assignment 等聽日可以坐定定等comeback

暴走孝定同暴走Arin 虎東今集過得好慘

問答環節Arin GAME環節孝定
全場勝熙

其他4個都各自有一小段Highlight

勝𤋮Highlight - 全場
真係好撚癲綜藝鬼才

今集真係好正，係咁loop佢parts

回歸前夕重發片

虎東今集分別比qq叉園同牙定屌
牙勝爆粗好正

早晨
今日終於到27號回歸Showcase 曬遮曬呢Sor賴 oh nanananana

一個前一日仲整泡菜 一個前一日post片

下巴仔

應該點都係多人買左 wm最多咪照過往數量咁預 但都唔夠貨 即係已經多過之前

得1400隻咋喎 咁都無貨？

夾埋好似有3000

3點鐘萬3隻

一位公約：抽籤換part
擔心Arin。。。

嘩初動算唔差

有對比先有驚喜 Bungee首週銷量6633 SSFWL首週銷量103XX

原來最後係黑髮

Secret Garden呢

挑染左藍色

未放大以為係髮箍

依個咩舞台

咪記者showcase

以前有冇試過? 我好鐘意睇換part 希望有得睇

原來最後係直髮, 同埋孝定又無左個瀏海

showcase 係咪6點

7點

都無可能拎到一位 一位公約話上太空都得啦

睇見阿定就覺得辛苦

如果NCT DREAM/Got 7唔上The show 呃個The show唔係無可能既

仲有40分鐘咋!!! 曬遮曬呢Sor賴

Secret Garden應該都少過一萬 Remember Me最高首周12000

曬遮曬呢Sor賴 oh nanananana~

剛剛睇到april 幾日得四千幾，女團真係不易做。
希望佢地今次有個靚靚既數字

但最後SG賣35000

今次如果無FS未必有35000
有FS先容易吸引人爆碟

頭先睇已經14599 今日會唔會破20000

開個視訊FS hea下都好呀 今次真係要全力衝

應該無問題，大發

仲有15mins咋 ahhhhhhhh～～～～～～～

未聽歌但係我大膽估今日估空降20打後既人會輸

好緊張

最後5mins

on9 wm

wm習慣 遲3分鐘

我覺得喺果個城市cg道跳舞好柒

好多舞 係咪無錢拍MV

CG使大左

啲錢拎晒去整cg

係咪路呀 5分鐘都出埋

嘩

mimi 佔好多

金祉呼世界第一

其實。。。睇完個mv個感覺係
啲cg做乜9

我都有咁嘅感覺啲cg好廢

勝熙Arin中間個位拖慢左有少少怪 不過成首超級好loop同洗腦

cdrom再lm
比我想像中好聽好多
勝熙同arin嗰part好好聽
rap都好驚喜

仲要今次個rap係男團style韓國鐘意果隻 唔係remember me女團style rap
好正

WM係咪開始推Mimi

雖然CG睇落又貴又柒 但係首歌好襟loop mimi歷代最多part主打

嘩係咪搞錯咗D乜

Spotify出咗 快到

屌仆街咁勁架咩

flower tea 都好正 慢歌

跳埋Dolphin喎

jiho把聲勁sweet勁岩

Melon應該清算咗班買榜撚
呢排女團啲音源都升咗好多

即係今晚都有得睇

首歌真係好loop都癲 我單曲循環聽左廿分鐘好似無斷過咁

真係有番首春天feel

你咁癲

2:44走位牙定撞到Binnie

仲等緊itunes...

好正

Flower Tea幾好聽喎

我覺得好好喎，勝熙part好好聽
啲CG起碼好過Bungee

我覺得勁好聽。。。

歌一般啦 睇stage好過睇mv好多 mv我無睇哂就熄左

好多記憶位 我聽過一次都記得個melody識唱了

全能Mim

Rapper Line

我就係勁鍾意佢係春天個種音色 真係好岩佢
要哭了嗚嗚嗚嗚

算唔算神曲

霉團發圍啦

人紅帶歌

2分39孝定個句好OMG 又溫柔又有力好正

我都覺得認哥果段吸引過MV

感覺首歌可以再好啲
副歌後面突然就咁停咗

竟然有streaming event第一次?

次次都有

個mv啲cg睇到懷疑人生

點都好，有得睇下5分鐘曲線真係好開心
希望空降完、Showcase完大家會鍾意繼續刷下榜支持下

做左年幾飯，覺得mimi今次好勁

我估左空降27係咪可以收皮

你咁撚燈

睇曲線有無機空3

落左4了

如果4到都好癲 加油呀

希望6點keep到頭5

如果Showcase之後升多一波就好

似真係有機上頭五

加油做國民妹妹團

頭五心足

咪燈啦

覺得唔差
不嬲OMG嘅形象都好多變
畀Mimi同沙沙行型啲嘅風格幾好

燈左就派你膠

留名跟進

5

Melon5

真心幾正
over expectation

5555555

成長型女團

等埋Arin

Melon空降#5
出道以黎最高！

哇屌

贏左請夏

全專melon top 100

最緊要keep到

Melon全專進榜！

係咪未試過全專入榜

瘋了瘋了

佢進步咗好多架喇

要紅了

紅了

唔計黎香港，個po好耐無咁熱鬧

紅左仲勁！

世炸 sor la sor la！

成班tg 賭仔

Dolphin一開始勝勝part已經

oh nanananana~~~~~

第一吓把聲

竟然真係有人估中 大師

成班大蛇

大蛇

已經一路扮工一路聽左成個半鐘無停過 真係好癲

多謝友團幫手宣傳

識背了

April娜恩同熊都有呀 隊長frd子

好想睇live呀hi~

想影白少色嗰套衫

有D難搞喎 越黎越高既

係咪姐係我中獎

今次無張德哲

係！
不過獎品未到，飯站話生產中，到咗搵你！

最緊要keep住

咁幾時揾我

叫大家一齊幫襯你

如果melon keep埋呢20分鐘 一陣開showcase一定好開心

5月1天馬行動第一個私鳥你

新人lm

應該走唔甩啦 痴線架 6年女團第一春

補番張有一刻實時一位既圖先

居然登過頂

下個鐘可能再高D呢

恭喜

等我補番圖，多謝哂所有幫手既友團

登頂了

27/4 大奇蹟日

回歸Showcase

Melon #2呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

2左

開始
SSFWL

22223

今晚唔知可唔可以貪心小小呢...

唔係搵金信英做MC既

個阿嬸嘜水

咁都唔識....

朴素賢Love Game個朴素賢? 唔知今次上唔上佢個電台呢

泰妍 rain次次都上榜 笑死
但以前打榜成日都輸比smtm同啲trot歌 成日都唔明點解韓國人咁鍾意呢類歌

實時一左

Keep住下個鐘就得

孝定睇愛的逼降覺得心動

1左

利正赫씨

佢真係好少女心 仲要鍾意星你
少女心꼰대 笑死

我嘅貪婪係節目嘅一位。。。

好勁

每5分鐘跌好多

keep唔住

沙沙想剪有瀏海既金色短髮

Seung Hee received a call from Chungha after releasing NONSTOP and Jiho received a call from AOA Jimin.

Arin also received a call from her mom and dad.

特登係showcase同公司講 笑死 充分利用公眾壓力

邊邊團魂

我以為要錫落去添

呢個真係完全冇諗過
利申未聽請夏首歌

集氣

花茶都好正呀

可唔可以FF Youtube都贏埋

園園唱歌巧巧聽牙

請夏首歌唔係好啱我口味

原來Mimi唱歌咁好聽

知道Melon 2位已經咁開心

如果，我指如果Melon#1 唔知佢地會唔會知呢

如果一陣...

如果一陣一位實開心死

好想快D到8點

得返4%，頂埋呀

聽完teaser估到個7咁近都幾自豪

BAM

2位轉轉轉

一陣有無得再轉一次 定即場喊出黎

集氣
咸硬

3%出盡力刷埋佢啦

好能正

2020年第3隊女團音源一位!!!!!

一位粗卡

melon #1粗卡

6年第一次音源一位

留名等睇勝&邊又要喊

11111111

1呆晒得Jiho有反應

111111111111111111111

點解係個MC喊先

個個呆晒

一位粗卡！！！！

MC都喊埋

MC都喊

OMG同Miracle都好叻呀！

MC仲感動過我哋
佢其實邊個黎？

我係Miracle呀Hi

佢地真係Miracle
我Miracle我驕傲

我係miracle呀！

Melon 5分鐘坐火箭

改埋個template先開新po

我了